世界已經發現左瘋牛症、豬瘟、禽流感、野味病毒，點解你地仲唔戒肉轉食素？

可以點答？

煮熟左就冇事

斬腳指避沙蟲

蕉有黃葉病
開農地要斬樹

寄生蟲

菜都有農藥 抗生素

菜有農藥

植物都有

駁唔到

我食緊d 佢地 係保護地球

洗乾淨煮熟冇事，而且唔會人傅人

人需要動物性營養

菜都有菜瘟

食開蝙蝠同狗

仲要食野咁out 應該全民學辟谷

打邊爐囉

on9 答都廢撚事
世界發現咗千萬種病 不如唔好生存

食菜食到你咁營養不良字都唔識寫？

武肺可以飛沫傳播 啲解你哋仲繼續呼吸

要咁長命把撚咩 人生得意而盡歡

食魚都會有諾亞病毒同寄生蟲
食沙律食生果都可以有李斯特菌

唔食唔代表唔會存在。